前曼聯中堅里奧費迪南轉做職業拳手

里奧費迪南因愛妻病逝，化身湊仔公帶住3個仔女返學所拍下嘅真人show洋葱專訪，依家睇番都仲咁令人眼濕濕；38歲嘅佢嚟緊又有新搞作，就係好似張家輝套《激戰》咁，幾廿歲人先嚟上擂台，進軍職業拳壇轉做職業拳手，而佢嘅訓練過程將會有全程拍攝，可能又係另一個催淚節目。

英國傳媒報道，里奧費迪南在曼聯當打時期體重係82公斤，將會挑戰重磅級別賽事，而佢2015年掛靴，估計體重又再增加，若然超過90公斤就要挑戰重量級拳賽，至於詳細情況，佢稍後時間就會開記者會公布。

月巴出年無波踢都要打拳

月巴做車手

要去熱拳館操操先

魔性

Rio大波

有冇屌過周秀娜

謝四呢？

唔入流

Rio拍過A片

幾時拍av？

叫月巴打撚死佢

遲下月巴退休會唔會同里奧對打

會唔會係麥紫莉翻版

話無你都唔信啦

打撚死隻獌狗就岩